（大膽預測）如果美斯踢西班牙

06年世盃 美斯對施丹 西班牙 2-3 法國 16強出局 其中一粒美斯入/助攻
08年歐國盃 全勝拎冠 全部90分鐘內贏 美斯為最佳表現年輕球員
10年世盃 16強美斯對c朗 美斯贏隊友 90分鐘內贏荷蘭拎冠
12年歐國盃 4強再對c朗 直接90分鐘內贏c朗再拎冠
13年洲際國家盃 決賽對尼馬 輸3-2 其中美斯一攻一助
14年世界盃 中冠軍魔咒 輸荷蘭4-2 和智利贏澳洲 不過得失球差輸智利出局 為美斯最差國際賽成績
16年歐國盃16強12碼贏意大利 2-1贏德國 4強輸法國 1-2
18年世界盃 美斯三次對c朗 同樣3-3不過有兩粒美斯入 之後西班牙連續淘汰俄羅斯克羅地亞英格蘭 決賽不敵包皮

總結而言 美斯踢西班牙只會令球隊有更好表現 可以睇多幾場美斯對c朗 不過唔會因為咁拎到更多冠軍 美斯亦幾乎唔會有機會拎到奧運金牌（唯一一次機會係12年奧運 不過同歐國盃同年 美斯極少機會會以超齡球員身份踢奧運放棄歐國盃）

如果美斯冇傷嘅話

分清楚假設同預測先

咁假設

另一方面阿根廷好可能18年入唔到世盃

06年世盃 美斯對施丹 西班牙 2-3 法國 16強出局 其中一粒美斯入/助攻

賽後決定無限期退出國家隊

不如話佢9up啦。。。

假設既野都咁詳細 有埋賽果

19歲

係

樓主忽略左美斯三樣野
1決賽弱化
2落後弱化
3加時必輸

結果有可能贏唔到荷蘭拿世界杯
唔係冇試過，智利都係咁樣輸12碼

我諗起2018世界盃又係有個FF埋賽果嘅post

阿根廷點同西班牙
美斯踢歐聯有冇試過決賽輸？
不過落後弱化就真

精神領袖，頭DUPDUP，陀衰成隊士氣
我係美斯迷都咁話
佢踢邊隊，要佢做核心就一定會發生呢樣野
但唔俾佢做隊長，佢作為球王又未必肯

當年打德國同兩次智利都算係阿根廷全盛陣容。
100%勁過所謂西班牙囉唔該。
0失球入決賽，中後場極穩定，前場幾個頂級射手

18美沙就唔好提，但早幾年三亞都冠唔到真係冇咩可能。冇睇場波真係以為假波咁

西班牙當年唔洗美斯都有冠，
依家咁樣假設，
美斯迷會好反感，講到美斯要痴冠

明明阿根廷入決賽次數比西班牙多，真係差D運氣。

就算係阿根廷全盛陣容
冇美斯都應該勁唔過西班牙啦
西班牙前中後有齊

冇美斯入到決賽？

鳩蛇出名on9同盲反

你不如查下，淘汰賽美斯入左幾多球先講野啦

你不如查下，淘汰賽美斯入左幾多球先講野啦，你就盲反，GOOGLE下好難理解？

你不如番去含支那何求條撚

傾數據就傾數據，含乜鳩野。
討論下姐，覺得唔岩咪搬大家理據出來囉。
以理服人。
我同人嘈得多啦
你呢D通常係唔夠理據駁人，就講其他野轉移話題。

都係果句
覺得唔岩咪搬大家拿理據出來傾囉。
一切以理服人。